升市莫恐慌，牛軍集氣支持區

長升長有，大家一齊集氣
加牛！加call！2017年都係大牛市！

軍師還在嗎？

先睇24600

好掛住你

吸取左上年既教訓後，牛軍係無野無可能！

上年嘅教訓就係一掂242就嘭一聲跌落黎

利申call緊

就來濕鳩大，重敢long put

足足升左兩個月，今次由12月28日計起，起碼call到2月28先考慮put

有d野唔洗教，教識左邊個塾底。

呢次共產黨唔係講笑，好多錢買貨

明顯b浪

明顯大戶不死熊，老散入哂牛，同我一野轟落去

屌你老母逼我登入屌柒你老母條仆街仔

次撚次開post扮700好友

一升穿190又話190鐵底, 其實就想燈落黎

一升穿193又話開始升返, 其實又係想燈落黎

扮乜撚野好友, 我根本一眼睇穿你條撚屌仆街仔

中！

其實軍師從來都冇睇錯過市

2月中由24200調整到三月中23500，原來因爲條撚屌call左，真係燈神